有無人有去今日文化中心既亞太音樂祭

估唔到啲band幾高質素

睇左一陣就走左，冇人唱嗰隊係幾正

之後有人唱的